<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<geonames>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Museo Arqueológico de Murcia</title>
        <summary>El Museo Arqueológico de Murcia se halla en la ciudad del mismo nombre, en la Región de Murcia (España). Tiene su origen en el antiguo Museo Provincial que fue creado por Real Orden del Ministerio de Fomento el 6 de julio de 1864 gracias a las aportaciones de la Comisión Provincial de Monumentos (...)</summary>
        <feature/>
        <countryCode>ES</countryCode>
        <elevation>53</elevation>
        <lat>37.9867</lat>
        <lng>-1.1309</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Museo_Arqueol%C3%B3gico_de_Murcia</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>92</rank>
        <distance>0.08</distance>
    </entry>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Copa Mundial de fútbol sala de la FIFA 1996</title>
        <summary>La III Copa Mundial de fútbol sala de la FIFA de 1996 tuvo lugar en España. Fue la tercera edición de este campeonato mundial. La sedes escogidas fueron Murcia, Segovia, Castellón de la Plana y Barcelona, disputándose la final en el Palau Sant Jordi de la Ciudad Condal (...)</summary>
        <feature/>
        <countryCode/>
        <elevation>59</elevation>
        <lat>37.9861</lat>
        <lng>-1.1303</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Copa_Mundial_de_f%C3%BAtbol_sala_de_la_FIFA_1996</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>90</rank>
        <distance>0.1055</distance>
    </entry>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Catedral de Murcia</title>
        <summary>La Santa Iglesia Catedral de Santa María, conocida como Catedral de Murcia, es el templo principal y sede de la Diócesis de Cartagena. Se encuentra en pleno casco antiguo de la ciudad de Murcia, en la Plaza del Cardenal Belluga (...)</summary>
        <feature>landmark</feature>
        <countryCode>ES</countryCode>
        <elevation>57</elevation>
        <lat>37.9838</lat>
        <lng>-1.1283</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Catedral_de_Murcia</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>99</rank>
        <distance>0.3914</distance>
    </entry>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Diócesis de Cartagena</title>
        <summary>La diócesis de Cartagena es una sede episcopal dependiente de la archidiócesis de Granada, en España. Su sede es la catedral de Santa María, situada en la ciudad de Murcia.  (...)</summary>
        <feature/>
        <countryCode/>
        <elevation>57</elevation>
        <lat>37.9838</lat>
        <lng>-1.1283</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Di%C3%B3cesis_de_Cartagena</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>99</rank>
        <distance>0.3914</distance>
    </entry>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Iglesia de Nuestra Señora de los Dolores (Aljucer)</title>
        <summary>La iglesia Nuestra Señora de los Dolores de Aljucer (anteriormente iglesia san Lazaro es una iglesia parroquial situada en la plaza Presbítero Juan Sáez Hurtado junto a la acequia Alquiblaen la pedanía de Aljucer Murcia (Región de Murcia, España), el edificio actual data de la primera mitad del (...)</summary>
        <feature>landmark</feature>
        <countryCode>ES</countryCode>
        <elevation>55</elevation>
        <lat>37.9856</lat>
        <lng>-1.1348</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Iglesia_de_Nuestra_Se%C3%B1ora_de_los_Dolores_%28Aljucer%29</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>41</rank>
        <distance>0.4448</distance>
    </entry>
</geonames>
